[報告] 銅鑼灣連儂場已完重建！

好撚感動呀六點去完第一輪
去完metoo返去成十點鐘第二輪仲多人過第二輪
聽講其他區都比人拆哂
幫手重建嘅手足安全第一呀！
牆幾時都可以痴架！

btw 其實銅鑼區有冇街坊group架

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，文長但關乎出路麻煩大家耐心閱讀，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

多謝你地

多謝😭😭😭😭

撕一貼十呀哈哈哈哈哈

感激

辛苦哂要多D人見到

推呀

辛苦晒

多謝

錫你春袋獎勵你

貼得多過之前

貼十呀！！

多謝大家

勁感動整整下身邊突然勁多人

夜晚返黎已經滿到痴左線無位貼🥺

香港人好可愛

再撕就貼上天花呀屌

撕一貼十！注意安全！請勿落單！

好勁！

中國威脅論打壓外資 染紅企業清算航運龍頭大本營白色恐怖橫行貨幣操控 嚴重影響全球經濟反人道 暴力主義反人權 軍事鎮壓誣陷扣留外國領事館職員公然宣佈國際聲明已成歷史人面識別系統全面入侵私隱智能燈柱RFID監察行動痕跡 5G WiFi隱患信用系統標籤分等 限制人身權利打壓異己施壓公共交通系統公司施壓司法機關系統掌控執法部門成管治機器新聞媒體自由封鎖 假新聞一言定音不容異見之聲 網絡圍牆封鎖屏蔽 宣揚一人執政黨國 造王英雄主義改造信仰 壓抑宗教自由中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家新疆教育營文化滅絕非我族類 封村屠殺六四屠殺事件 歷史檔案依然封鎖維權人士牢獄之災 每年逃亡海外陳秋實律師片段、多位內地藝術家遭禁聲強制拘留 驗血 政治檢控 勞改人民日報種族歧視深膚色人種警隊以‘甲甴’爭議厭惡性詞 代指運動人士過期催淚彈CS神經毒氣 大量存放使用 社區災難解僱 清算 追捕 人面拍攝 ID追蹤

重溫811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護 布袋鉛彈爆眼球 警署內瞄準 致永久失明 面骨碎裂、
⒉多名被捕者移送文錦渡新屋嶺扣留 切斷律師援助
放出後有一傷者出現腦出血、各有骨折、斷手、斷背、甚至頸椎移位傷勢。
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊、毆打已受制服示威者、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、險釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、皮肉剝離 斷筋血肉模糊
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙、
⒐屋村老人民居範圍 發射催淚彈CS神經毒氣
１０. 殘害救護員、救護舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行
１⒈疑插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者。

破而後立

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 八百義 兩眼 三十骨折 手腳筋
過期毒氣 元朗黑夜 811警暴 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

Push HARDER than yesterday
If you want a DIFFERENT TOMORROW

可唔可以整一個街坊group?!
我住銅鑼灣的

pish

離島區某處

離島

其實一人貼一張根本好快搞掂，日日幾萬人經過都貼得

感謝手足

真係唔好睇少連儂牆，我去尖沙咀真係好多外國人睇，其他區都有好多老友記睇，仲念念有詞話d差人洗唔洗咁狼死，多d文宣真係有用嘅

好強呀

離島巴絲adore 好勁

整齊啲 醒神啲

推

早兩日影

辛苦你哋

重健全嗎😂

好L癲啊，但我鍾意

8點幾

呢排日日落雨有啲揼爛咗

我都住cwb 但好似無咩gp只係比cwb街坊

我見區區都有得我地無

撕一貼十 錫你春袋

樓主你開咪有😏

樓主很忙

又有新文宣

勁

辛苦

[突發]銅鑼灣都有連儂牆

銅鑼灣街坊同問

同問
光明台上面仲算唔算銅鑼灣

我睇哂成個post成七百個留言，你想表示啲咩

住附近
前幾日十點都唔見有人嗌，琴日出左去我屋企就話聽到有人嗌

我以為有街坊group入去刨哂成個post

返工日日經過

琴日都見到有幾個人坐係地下食野傾計，應該街坊黎

睇左頭尾冇再睇落去, 差d中伏
睇黎CWB冇group

我估近排有隊專門做撕紙嘅搞搞震

唔知係廢老定政府派姐姐
今朝行過比人撕左啲

幫手推
但P牌推唔郁
香港人 加油

銅鑼灣啲人住得好散

btw 舊post好似推唔郁架

西環組織嘅都唔定，好多大陸樣撕

中環無哂了

見到有d係好似有著食環署背心既
應該係政府派既

下星期再貼過
拎梯貼上天花

用膠水，等佢有排劑

琴晚已經有梯

如果係食環做嘢嘅話
一係就貼去啲唔擔梯都清唔到嘅地方
一係空1-2個working day俾佢哋影相交功課先，然後我哋先再周圍貼

頂～～我都係 個post係咁講樓主好靚 無tg gp

Btw 今晚有無人出黎貼？放映會前後都可以貼

搵啲人先好去，呢排唔安全

香港人堅高質 加油

6月開始，落場嘅義民個個都係靚仔靚女
（已fact check）

我前日開始落樓下嗌
有把好遠既女聲跟足半個鐘 成日拉長d音黎叫

btw好撚驚有廢老掟野

係屋企嗌算啦 落街嗌會有癲佬

入黎睇睇我既情況 希望各位巴打絲打幫幫我 或姐幫手祈禱 萬分感激

辛苦你地

感激！！

依家每人都攞把遮或者防具先好落去

多謝曬手足

支持
真係好勁

好波呀 大家

這就是堅持， 這就是耐力。